想考警甴有咩要注意

身家清白 冇賭錢習慣
冇不良興趣/嚐好 乖仔一名
連登仔標準身高+瘦仔
會唔會比人恰死

拉

未試過考紀律部隊
海關入境都合資格
不過聽講警甴最易入

身家清白 無賭錢習慣呢點就唔符合啦！你有無殺過人呀！無投名狀考咩呀。

已海外移民

係0仔就得 好似係

洗咗個屎忽先

埋唔到堆 等做下一個sorry sor

體能如何

入職條件：
警察更加需要知法犯法。
- 鄧炳強(2021)

上得連登身家已經唔夠清白

注意正常錄用後先好強姦少女或幻幻，否則令律政司難做。

注意會死全家

首先你要冇左良心

近一年做送外賣
最癲一日行2xkm 依家日日keep住行10km左右
耐力一定有
睇返體能測試要求除左手握力唔肯定
其他3樣都估計ok

唔想冇錢
唔求大富大貴 只求有屋住 有架車揸下玩下

注意下自己係咪咁樣柯尿

切j考女警，前途會比男警好

我都驚 因為我唔睇波唔賭錢
悶撚一個

睇路

咁啱啦

做狗你又冇朋友
埋唔到堆又冇朋友

悶撚啱曬

首先你要gay
好警察都係gay

HD畢業好多年 就黎3張野
冇學歷冇技術 一事無成冇錢移民
把心一橫約左做矯視檢查 希望可以做到矯視
就去考警

準備死全家

想做交通部 因為自己鍾意揸車

戀童想當差搏坐少幾年？

入交通部未必揸車
入其他部門都有得揸車

想知呢2年係咪真係咁易入

首先要捨棄良心

鍾意車嘅人做會做狗仲要做交通部？

想出街叫聲自己友就唔勾你架車呀？

係呀 唔驚比人歧視或者冇左個良心就入到

你老母俾狗屌

樓主咁柯

斷撚晒六親未?

第一句已經唔得啦

未身都冇朋友 冇影響

有無張嘉輝嘅笑容?

幫全家挖定個屎坑死左埋落去

pm問下連登果幾隻垃圾警犬

話唔定幫大sir含

面試都唔駛

做人做狗自己簡

show證有霸皇雞叫 留番條j好

我發現男人都係0 女人都係1

做齊 姦淫擄掠 先至合資格

有心理準備日日俾人咒死全家應該係基本

拿拿聲打返支科興先講

＋0分

冇底又未吸過毒，係咪弱智？係既會易入D

賣左個良心先

有人唔做 做狗

乖仔 你唔煙唔酒唔嫖唔賭點埋堆？
到時同事帶埋你去玩你又唔去
俾你考到入去都俾人杯啦
如果你仲要係乖到好守規矩
諗住做野跟哂警例嗰d仲衰
隨時當你搏上位做25仔

樓主八大grad定asso仔
degree grad做白警多

唔洗注意咁多，識下面幾樣就夠。
仆頭，強姦，運毒，作故仔老屈人，掉人落樓。

more

係呀 有手有腳同無咗個良心 就入得架啦

真係對呢d 不良嗜好0興趣

識得有個中學同學19年入學堂，身邊啲同學都深黃，知佢做狗就即block即踢佢出group，身邊乜朋友都無晒，而佢條女啲朋友知佢條仔做狗，又係同佢條女斷六親 如果你係毒撚唔怕孤獨既做狗真係啱撚晒，咁撚低賤既工總會有啲垃圾去做

有得呢個心態都啱做 記得改下口叫返警察

唔送喇支那狗

本身都冇group 對我可能係好事

希望樓豬白警

真心話

首先要屌7連燈仔先

屌你老母

黃c唔考就會比哂機會藍絲考拎哂福利
點解唔同藍絲爭我都想考

搵個地埋沒咗個良知先

要落百佳睇定有咩狗糧啱食

咁就死得啦
唔識嫖賭飲蕩吹
點同其他狗隻打好關係

真係你啊？

今次的起心肝去做矯視 希望做得到矯視

叫得警甴證明你未夠智障，智商超標，叫啊sir

祝你快啲死全家

真

去自殺

預備個垃圾袋 放個良心入去 揼咗佢

到時入到去好難講，入咗呢個大染鍋，要荼毒一個人話乜易

你咁樣入學堂實比人玩屎眼

比教官玩定同學玩

其次夠仆街就得

帶齊手腳去

屌你老母啦

好快會有

巴打報左名未?
睇香討有人一月報左 一個星期左右就收到email去做fitness test

Vetting估計輕鬆過到
有馬會戶口不過淨係間唔中買六合彩 每次廿蚊
信用卡有5-6張 常用得1張 每月卡數約5舊水

未 要做左矯視先 排左期check眼
唯有上網睇定資料先

斷六親

宜家食定狗糧先

比呢個post 考官睇
成個post係咁比人屌都當睇唔到
咁無恥啱做狗呀
Btw祝你早日死全家

屌你老母早撚d死

注意生仔冇屎fuuk
做得惡事多死左落地獄

你真係好垃圾

負皮

等你死咗燒畀你

考到記得開po講聲
等啊叔block尻你

有人唔做要做狗
你睇吓廣州小學一年級學生幾有大志

要犯法先

身家唔清白 就話入去姐 反正個底都花
身家清白 就唔好啦 洗唔甩架 咁就一世

入到去之後，得閒爆下料

注意：你唔係人，係狗

你忍唔忍心拎起警棍狂打一個已經被制服嘅人

你打得落手我覺得你可以去試下考

知自己冇料 就黎30歲仲拾下十拾下咁
識得個送外賣步兵阿叔
日日開工做8-9個鐘 一個月都未必有萬3蚊
行到傷晒 租套房都租左6千蚊
見到佢就好似見到廿年後嘅我一樣

我咁大個人打交都未試過 好難想像到
不過有order都要照做 最多做演員扮打

第一，dum左個良心，不過你考得警甴都唔慌有
第二，做好心理準備比香港大部分人恥笑、唾罵、詛咒足你冚家一世

要唔要考慮其他政府工/紀律部隊呀（消防、入境、海關...） 個point係一入左去popo 真係好難返轉頭。。你應該明白個意思

死全家喇柒頭

淨係頭兩段你都考唔到啦
唔夠仆街做唔到狗架
你起碼要有姦淫擄掠既習慣先講

無 智障都收 完

有分別？咪又係要宣誓

淨係試過食煙飲酒打老婆會唔會有啲掹

詛咒有用嘅話 淋病一早死左啦

沒得移民
而且中美大戰 香港警察會被當為軍隊
可以直接轟炸炸死

注意收尾個幾年呀
屋企人健康呀咁囉

你topic問要注意啲咩，咪答你做定心理準備會比人詛咒
由頭到尾都冇提過詛咒有冇效，冇效就唔詛咒黑驚？

殺人強姦販毒一樣都冇
仲好意思行入去考？

垃撚圾

每個月洗5舊定淨係還最低

洗5舊 平時冇洗費 食飯用現金
個5舊係架車一個月入入一次油用

死全家啦垃圾

又幫其他紀律部隊洗白

冇晒朋友

我假設樓主係真心問 我咁樣答佢姐
從實際角度去答 你做popo真係全世界都唔受你 咁就一世
你做其他既話 都仲有得講（係其他人眼中）

唔需要 只想衣食無憂

希望你快撚啲盲

抵你冇朋友

冇非禮過學生妹都唔好諗啦渣架

你點考的

希望你快啲癱

加

樓主做乜想做狗咁開心呀，不如做鴨好過啦

講得好

有冇得寫信去督灰樓主叫阿sir做警甴
等樓主入唔到學堂可以做返個人

做完唔怕老左眼有問題?

總之係比人屌個個就得啦

到底矯黎為乜

藍衫易，白衫唔易

戴番條狗帶
練熟用4隻腳行

有人唔做去做狗

買定龕位比全家

block左先on9當有趣

為生活，明你

記得準備定你全家嘅棺材

你咩出身先
公屋窮撚做到散仔個分別其實唔大

仲要狗隊階級觀念重到癲
私人工冇得比

戇鳩仔
知唔知散仔狗宿舍要排十年（期間要結婚+生一個BB)

屌你用緊連登都身家清白

吠兩聲嚟聽下先

上連登嘅意見大部分都無參考價值，唔好畀兒登仔鳩噏影響自己嘅任何決定。

唔駛搵老婆
女人聽到你做都分手

家陣做人有乜唔好呀要去做X!

先打個科興表忠

支持呀搵食最重要希望你考完快啲死，最好全家一齊，咁咪唔洗顧錢銀

除非你考督甴，否則做散仔都係日日叫雞賭錢ga la

好彩你冇錢移

樓豬

邊隻狗負評？
講緊你啊 吠吠 外面撈得掂就唔撚使做狗啦
人生失敗者
因住衰收尾

有定心理準備殺香港人

佢地班散仔係狗隊俾人爆慣架啦

已封鎖會員 - 客家人(hecarim)

識唔識吠？？同埋痾尿要舉左腳

想比人起底斷6親你咪去囉

Freudian slip

練好跑800米
呢樣冇玩開帶氧運動會有啲難

其他冇咩難道

同埋唔好理人地點講
一入職有2皮5普通人黎講算好多
呢個世界冇錢除左尊嚴連飯都冇得食
講咩都假只有錢先最真
你好有骨氣咁唔考警察打份萬幾蚊既工
邊撚個會理你，租樓食飯搭車係咪有折
冇人理你架
你上網開個post話為左公義唔做警察
最多得到既咪就係正評

同埋黎緊都係共產黨既天下冇得同佢鬥

祝你死全家

戇鳩要做都做入境海關啦
黑狗啲工作性質本身都好濕鳩
未有反送中前流失率都好大

我冇本事移民
將來都唔會覺得自己搵到2萬5以上人工
所以想趁依家容易入就入左先
過多幾年可能又變返之前咁多人考都唔出奇
係香港萬零2萬蚊一個月根本唔夠用
除非一世同老豆老母一齊住

有人唔做，做狗

橫掂都做激光
點解唔操fit少少考消防？
假期都多啲啦